點解黨鐵可以咁快整好地鐵站

琴晚旺角站爛到咁樣都可以開返，
代表力度未夠

要站站搞先有用

加大力度好嗎

打爛啲機有鬼影響咩
啲車仲行到

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

更加證明831係好大件事，所以先封夠24小時

因為唔係連根拔起

快點

你到底知唔知點解要剩係搞閘機唔搞車㗎

快閃搞所有藍屍商戶有冇得諗！蝕到佢哋仆街！

條友真係唔撚識架喎

澎漲膠

因為琴晚

無
人
死

早就應該打劫金鋪，藍絲都會出嚟幫手

期待